原定每日8am，中國國家衛生健康委員會會公佈武漢肺炎最新數字，而家已經10am，仍然未有公佈

大家快啲爲武漢肺炎祈禱

條數未夾好...點出呀 仲做緊

2.1%都咁難做

幫武肺打call
武肺666

數字一定每日降低架啦
不期待

夾到0喇 橫掂都冇人信

唔係拉excel咋咩,咁都計唔到?

Excel操作員中咗武漢肺炎？

真係降低就唔使向世界銀行乞錢啦

諗緊點計先唔過5萬

刁維尼出左聲， 條數而家未計得掂， 等下啦

2.1%? 定每日減0.01%

中左都要返工架啦
點有醫院收

因為已經少咗個案，所以大家再check 清楚個喜訊

大話冚大話，紙係包唔住火
人類總要…都係慳返啖氣

新增人數又低左， 可防可控。

而家個數字好似已係壓低左,話咩分條隊叫無病徵患者。。。

多2015firm，死到1113

出左啦

計緊要壓幾多人數

用太耐2.1，諗緊要改咩

2.2

唔使改,共狗個腦係弱智蝗個腦個殘障,只要日日喺支支tv台粉飾太平報喜不報憂就得

又話數字減低左 但又要周圍乞錢
成件事唔係好矛盾咩